<resources>
    <string name="app_name">Забравените Филми</string>
    <string name="home">Начало</string>
    <string name="search">Търси</string>
    <string name="more">Още</string>
    <string name="films">Филми</string>
    <string name="my_list">Моят списък</string>
    <string name="favourite_genres">Любими жанрове</string>
    <string name="cancel">Затвори</string>
    <string name="save">Запази</string>
    <string name="change_nickname">Смени името си</string>
    <string name="new_nickname">Ново име</string>
    <string name="greeting">Здравей, %s!</string>
    <string name="log_out">Излез от профила</string>
    <string name="retry">Опитай отново</string>
    <string name="sign_in_subtitle">Влез в системата</string>
    <string name="sign_in">Влизане</string>
    <string name="welcome">Добре дошли!</string>
    <string name="remember_me">Запомни ме</string>
    <string name="dont_have_account">Нямаш акаунт?</string>
    <string name="sign_up_here">Регистрирай се тук</string>
    <string name="email">Имейл</string>
    <string name="password">Парола</string>
    <string name="unknown_error_occurred">Възникна неочаквана грешка</string>
    <string name="sign_up">Регистрация</string>
    <string name="select_interests">Избери интересите си (минимум 3)</string>
    <string name="already_have_acc">Имаш акаунт?</string>
    <string name="sign_in_here">Влез тук</string>
    <string name="you_signed_up">Регистрирахте се успешно</string>
    <string name="confirm_password">Потвърди парола</string>
    <string name="nickname">Име</string>
    <string name="enter_valid_email">Въведи валиден имейл адрес</string>
    <string name="enter_valid_password">Паролата трябва да бъде най-малко 8 знака и трябва да съдържа малки и главни букви, цифри и специални символи (@#$%^&amp;+=_)</string>
    <string name="passwords_do_not_match">Паролите не съвпадат</string>
    <string name="nickname_not_blank">Името не може да бъде празно</string>
    <string name="results">Резултати:</string>
    <string name="list">Списъкът на %s:</string>
    <string name="play">Гледай</string>
    <string name="share">Сподели</string>
    <string name="added_to_list">Добавено</string>
    <string name="add_to_list">Добави</string>
    <string name="description">Описание:</string>
    <string name="privacy_policy_content">Политика за поверителност на „Забравените филми“ \n \nА. Въведение \nПоверителността на приложението ни е много важна за нас и сме ангажирани да я пазим. Тази полица обяснява какво ще направим с личните ви данни. \nБ. Заслуги \nТози документ бе създаден, използвайки шаблон от SEQ Legal (seqlegal.com) И модифициран от Богомил Стоянов \n \nВ приложението са показани филми от свободното публично пространство (Public domain movies). Всички филми са получени от Internet Archive ( https://archive.org/about ), които предоставят свободен достъп до хиляди филми от свободното публично пространство. \n \nВ. Събиране на лични данни
Следните видове лична информация може да бъдат събирани, съхранявани и използвани: \nинформация за посещенията ви и употребата на това приложение,; \nинформация като имейл адреса ви, която въвеждате, когато се регистрирате в приложението; \nинформация, която въвеждате, когато създавате профил в нашето приложение – например името ви, профилна снимка, интереси и хобита; \nинформация, която въвеждате, докато използвате услугите на нашето приложение; \n информация, генерирана докато използвате нашето приложение, включително кога, колко често и при какви обстоятелства го използвате; \nинформация, която публикувате в нашия уебсайт, която включва потребителското ви име, профилна снимка и съдържанието на публикациите ви; \nинформация, съдържаща се във всяка комуникация с нас, изпратена ни чрез имейл или чрез нашето приложение; \nвсяка друга лична информация, която ни изпращате. \nПреди да ни разкриете личните данни на друг човек, трябва да получите съгласието му за това разкритие и за обработката на тази лична информация в съответствие с тази полица \n \nГ. Използване на личната ви информация \nЛична информация, подадена до нас чрез нашето приложение, ще бъде използвана за целите, уточнени в тази полица или в съответните страници на приложението. Може да използваме личната ви информация за:
 \nадминистриране на приложението; \nперсонализиране на нашето приложение за вас; \nактивиране на употребата ви на услуги, налични в приложението ни; \nда ви изпращаме немаркетингови рекламни комуникации; \nда ви изпращаме имейл известия, които конкретно сте заявили; \nда ви изпращаме маркетингови комуникации, свързани с нашия бизнес или бизнесите на внимателно подбрани трети лица, които смятаме, че биха представлявали интерес за вас, чрез публикация или, ако конкретно сте се съгласили с това, чрез имейл или подобен канал (можете да ни информирате по всяко време, ако вече не желаете да получавате маркетингови комуникации); \nсправяне със запитвания и оплаквания, направени от или за вас, които са свързани с приложението ни; \nД. Оповестяване на лични данни \nНие няма да предоставим личната ви информация на трети лица. \n \nЕ. Международни трансфери на данни \nИнформацията, която сме събрали, може да бъде съхранявана, обработена и прехвърляна между всяка една от държавите, с които работим, за да можем да използваме съответната информация в съответствие с тази полица. \nЛичната информация, която публикувате или предоставяте в публикации в нашия уебсайт, може да бъде достъпна чрез интернет по целия свят. Ние не можем да предотвратим употребата или злоупотребата на подобна информация от други. \nВие изрично се съгласявате с трансферите на лични данни, описани в този раздел Е. \n \nЖ. Запазване на лична информация \n Този раздел Ж излага нашите политики и процедури за запаметяване на данни, които са разработени да подпомагат да гарантираме, че се съобразяваме с правните си задължения за запаметяване и изтриване на лична информация. \nЛичната информация, която обработваме за каквато и да е цел или цели, няма да бъде съхранявана за по-дълъг период от нужния за съответната цел или цели. \nБез предразсъдъци към част Ж-2 обикновено изтриваме лични данни, спадащи към категориите, изложени отдолу, във времето или датата, изложена отдолу: \nлични данни ще бъдат изтрити до 30 дни след като сте подали искане за закриване на акаунта \nЗ. Защита на личната ви информация \nЩе предприемем разумни технически и организационни мерки за предотвратяване на загуба, злоупотреба или промяна на личната ви информация. \nЩе съхраняваме цялата лична информация, която осигурявате на нашите сигурни (защитени от парола и защитна стена) сървъри. \nВие потвърждавате, че предаването на информация по интернет само по себе си е несигурно, и ние не можем да гарантираме сигурността на данни, изпратени по интернет. \nВие сте отговорни за конфиденциалното съхранение на паролата, която използвате за достъп до нашия сайт – ние няма да ви попитаме за вашата парола (освен когато се вписвате в приложението ни). \n \nИ. Изменения \n
От време на време може да актуализираме тази полица, като публикуваме нова версия в нашето приложението. Трябва да проверявате там, за да се уверите, че разбирате всички промени на полицата. Може да ви известим за промените в тази полица, като ви изпратим имейл. \n \nВъпреки че полагаме усилия за актуализиране на информацията в приложението, ние не даваме никакви гаранции, независимо дали са изрични или подразбиращи се, че съдържанието на приложението е точно, пълно или актуално. \n \nЙ. Вашите права \n
Можете да ни инструктирате да ви осигурим всяка лична информация, която сме запаметили за вас – осигуряването на подобна информация ще бъде предмет на следните: \nЩе ви предоставим информацията безплатно на вашия имейл адрес; \nМожем да удържим лична информация, която сте поискали, до степента, позволена от закона. \nПо всяко време можете да ни инструктирате да не обработваме личната ви информация за маркетингови цели. \nНа практика или изрично ще се съгласите предварително за това да използваме личната ви информация за маркетингови цели, или ние ще ви осигурим възможност да се откажете от това да използваме личната ви информация за маркетингови цели. \n \nК. Уебсайтове на трети страни
Нашето приложението включва връзки към уебсайтове на трети страни и подробности за тях. Ние нямаме контрол и не сме отговорни за политиките за поверителност и практиките на трети страни. \n \nЛ. Актуализиране на информация \n
Молим да ни уведомите, ако личната ви информация, която съхраняваме, има нужда да бъде поправена или актуализирана.</string>
    <string name="privacy_policy">Политики за поверителност</string>
    <string name="privacy_policy_agree">Приемам</string>
    <string name="could_not_reach_server">Не успешно свързване със сървъра. Проверете интернет връзката си.</string>
    <string name="statistics">Статистики</string>
    <string name="no_films_in_list">Все още нямате филми в списъка</string>
    <string name="admin_panel">Admin панел</string>
    <string name="users">Потребители</string>
    <string name="film_name">Заглавие</string>
    <string name="film_description">Описание</string>
    <string name="film_url">Линк</string>
    <string name="film_categories">Жанрове</string>
    <string name="film_image_urls">Линкове към снимки</string>
    <string name="add_film">Добавяне на филм</string>
    <string name="no_films_found">Няма намерени филми</string>
    <string name="search_film_by_title">Търси филми по заглавие</string>
    <string name="logo">Лого</string>
    <string name="stats_not_available">Статистики все още не се налични</string>
    <string name="total_watch_time">Обща продължителност на гледане: %s:</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="feedback">Обратна връзка</string>
</resources>